【Big Bear】大型夾公仔機連鎖店老細深藍

有冇人知分店地址？小妹想夾Hello Kitty公仔

1/10

2/10

3

罷夾

如果大家覺得資訊混亂就入黎幫手推

開設行動台
［連仔入］全部人幫手推 資訊進化論

推

4

5

6

7

8

9

10

做後生仔生意就咪咁on9啦 出少句聲都唔得

11

D夾呃9人

12

夾公仔呃細路仔錢

13

做後生仔生意都咁on9

14

15

Pish

16

17

福建幫喎 要裝修下？

一係裝飾下就算

泡沫黎姐，唔罷玩都好快收皮

唔罷都無人夾
擺埋d 濕鳩大陸公仔
見到都調頭走

唔好搞呀！等陣啲大媽要拖喼黎偷嘢好辛苦

推 最好貼張野係門口話藍

幫佢裝修吓

要啦

推比多啲人睇

夾公仔嘅多數係後生嗰班 大家識做

好多台主係深黃

唔好搞啲機

藍店勿裝修

p 牌警犬account
對方係藍但未到要裝修
明顯想帶風向令示威者無差別裝修
blocked

裝修

推推先

又一件警犬，blocked

對準政權，呢幾日文宣組先咁辛苦做好黑紅藍黃既分類...呢頭就唔記得左對得住佢地咩？
講多次，只係藍店，罷買已ok，未去到要裝修

罷夾

sorry